一人一個six word story

Hearse driver. Finally driven to work.

I go to school by bus today.

屌你老母臭閪

six words 呀醒目

eat. sleep. recycle. eat. sleep. recycle.

有冇啲sad啲㗎

原來不是沒有

Cancer. Only three months left. Pregnant.

666666

A zombie farted and he died.

what is dead may never die

scary,funny and sad

Only voice: echo. Only friend: shadow.

Game of Thrones

Dormammu! I have come to bargain!

I found my love, she didn’t

Sorry soldier, shoes sell for pairs.

survive from thanos. But they're not.

We are in the Endgame now.

我愛上一個人

其實我唔愛你

Nah, I am going to work

中文好難.有時候太淺,太容易get到

I'm fine thank you and you?

我們回不去了

Everyone tell a six word story

970701

表面上係愛情,諗深一層好恐怖

hey my baby, is it in?

why does it feel so loose?

我生存在香港

唉屌

>

早知唔游咁快

knok knok, boom boom, ahhhh ahhhh

Feel alone even sleeping with someone

Morgan i love you three thousand

BB!我唔得喇

I love u but u dont

One two three four five six

I go to school by bus

入咗嗱唔覺嘅

i say one two three four

I love you 3000 and more

I can do this all day

I am ironman

six words 啊 Iron Man

Open your mouth, suck my dick

Uh!Ah!Uh!Ah! So gooooood!

I have tried, as a trash.

She only love you six hundreds

I found my love, she didn’t.

A joke, one country two systems.
笑話：一國兩制

Fuck. Hong Kong is not China.

I dreamt I have a dream

一個壞咗嘅人

She jumped, and then he jumped.

I am alive, but no spirit.
I love you………… In memory of……

no one can rewrite the stars.

汝與余 遇於雨

Some move on, but not us

You should've aimed for the head.

what if we rewrite the star

staying silence is same as dying

We will do that together too

and he did not invite me?

I see. Have you try kimo?

試下鳩譯一句

Most annoying thing for human ... memories

fight for the glory, die quietly

we are all cursed by knowledge

behold beware believe beloved begin betray

Ask your mum

Two Men Enter. One Man Leaves.

於雨餘，於汝寓

1 hour later, 60 minutes wasted

do you trust me? I do

I can cook for myself now

Tears come streaming down your face

Strangers. Friends. Best friends. Lovers. Strangers.

someone moved on, but not us

Sorry, I did not mean it.

I can do this all day.

雨於寓 娛汝乳

二一八五個零

毒撚一生寫照

I asked her, she said no.

I dun wanna go, mr stark

I still love you......I don't.

於予寓，汝余雨

pen down. Honey, I am coming.

然後沒有然後。

i met my love, she didn’t

呀屌 你岩 我錯

你要的不是我

I met my soulmate. She didn’t.

第一時間都諗起呢個

I finally whatspped her but blueticked

Believe,there’s a ‘lie’ within.

三萬蚊過夜呀

我屌左你老母

睇過一個
“It is our secret." Daddy whispered.

精子：oh shit！

i can do this all day

Everything you touch, surely dies.

He’s my wife’s son, not mine.

I miss you, i missed you

When I come in, u die

U are on9 So i laughed

You sucky sucky; Me cocky cocky

Do, a deer, a famle deer～～

I met my soulmate, he didn’t

之前見到呢個

Magic pencil. Bang! It is gone.

1.Stranger, friends, best friend, lover, strangers.
2.Siri, delete mom from my contact.
3.The smallest coffin is the heaviest.

之前睇過抄返嚟

What is the meaning of it

I met my soulmate. she didn't

淒淒慘慘戚戚

我愛她，她愛他。

Our baby never cried. Since birth.

Pound of my school
Really pound

This is the only way, Tony

I Love you. Sent. Blueticked.

theres no one home last night....

五月三十五日

他愛她，她愛她⋯⋯

生老病死穿越

Im inevitable. I am iron Man.

於汝寓 馭于乳

The smallest coffins are the heaviest.

明天站不出來

CV. Sent. Wait. Interview. Failed. CV

有你

有我

有情

You’re a good man thank you

You can’t compare with my FC

聽日番工，不了。

香港回歸中國

Siri, delete Mom from my contacts.

I love you three thousands, Daddy.

my hat is green today

中文難好多

I love you theew thousand times.

528491
其實都覺得幾好睇

cannot forget even masturbated many times

He met the one. I didn't.

oh fuck oh ya ya oh

fc鬥fc鬥

下雨天舔下乳

DLLMCH

nine one one ? i just kill..........

I miss you and miss you.

You sucky sucky, Me cocky cocky

九劫劍主。春日

Why open the door?

I didn't .

三萬蚊！過夜呀！

敲門；開門；尖叫⋯⋯

再見。再不相見。

I miss you. I miss you.

today is deadline of my project

我返唔到屋企。

"Get well soon. " Sent, never received

Need to work tomorrow, no thanks

I love her,but she don’t .

I am dying, delete my history.

Will you marry me? Sorry no

呢個好笑

老mk句子

Six stones three team one chance

890604

比個機會尼啦

Baby shoes for sale. Never used.

呀媽 我食飽左喇

You can’t spell slaughter without laughter

709394

我現時肯做飯

有得走好走喇

You should go for the head.

Our conversation is all in blue.

唔明

Your spring pocket will be barbecued

你個野壞咗呀

please don’t leave me alone okay?

I shouted "Hello. "
Echo said "Run. "

now break up becomes past tense.

I go for head this time

嘩屌 好sad

They all gone but except me

Hi, a table for one please!

Next stop please!
Thank you god

Suddenly I jumped, then I regret.

He’s handsome, I’m not, we’re brothers

we got six balls in total

I don’t have any girl friend

Jumped. Then i changed my mind.
Siri, delete Mom from my contacts.
Finally spoke to her. Left flowers.
Introduce myself to morther again today.
Birth certificate. Death certificate. One pen.

含吹奶啜插射

The price of freedom is high.

我愛她 她愛他

tomorrow need work fuck you bitch

Premiership never docks in Liverpool

Oh, oh, oh, oh, oh, oh!

還依戀你温度

生活還是繼續
離去，遺留了誰
We meet. We smile. We leave.
絕望，崩潰，堅持

For you, a thousand times over

I met my soulmate,she didn't

I want to chakalakalakaboomboom in you.

my powerful power is very powerful

1/7/1997

Your mom is great on bed

nine zed sword master (spring day)

zed

And I... am... Iron Man. Snap.

The smallest coffin is the heaviest.

Daddy, i love you three thousand.

大哥哥，陪我玩

today i am very very sad

wrong hole! wrong hole! Wrong HOLLLLLEEEE!!!!

female 都唔識串, 唔好出PO啦

仲有第一個字喺DOE

I lost the kid. we lost.

係《半生緣》最後曼楨同世鈞重遇，對世鈞講嘅說話

Iron BORNNNNN!

肥矮毒窮香港

need to work ah fuck you

邊個發明返工

唔識字 廿幾歲人岩岩先讀完小學
下次留意返

HSU

Paramedics finished her text, “…love you.”

I found my soulmate, she didn't.

roses are red violets are blue

i know.....

致電母親,未接...

HKSARG

“I love you son” mother’s grave.

生命總有盡頭

Come on James, we are incompatible.

in pairs？

198964

樓主係死毒撚